（未fc) 周梓樂CCTV片段做馬？！鞋底顏色揭真相！

240p

咪話咗未fc囉

白色底踩黑左

咁遲先比片，之前仲有 popo 入過去，響入面拍套 Avenger 都得啦，TVB 仲要日日 loop